有冇人鼻敏感打乞嚏好似開炮咁

係真係噴出嚟，有埋後座力咁

仲好大聲

ja ga 有鼻敏感

好過你個基佬有愛滋

用口透氣啦

小多士

我最喜愛連登會員
得到你嘅回覆係我嘅榮幸

打完又痕又再打無限loop

連續打10幾次